ive仔開sem了

牠們聽日就開sem了
好撚灰

點解全IVE 都是15號

polyu 15

全港都是嗎

唔係

ive ploy 都是

hku都係15

不要分得那麼細
cccu都係